美股認真討論區 CDLXXVIII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

P巴入既股票全部直插

今溶群俠傳
tesla moderna

納指即將跌落下個支持位, 9763 見

我都唔想

L巴唔是condom

Sp左 intel 59.5
接貨定平倉好

志平帶你小龍女出來救世界未?

跌到無哂感覺 睇P巴溝貨創造奇跡好過

P巴反手沽未

同船 又要無限sc收息 唔洗操作

跌咁少 當淡友係咩

唔溝了,等 納指跌到9763先溝

唔會再做SHORT

完喇

p巴睇淡

基本睇圖分析

今晚納dee大奇蹟日轉燈收市

有救了

趺呀 同我趺番去魏晉南北朝

睇淡但係有貨

係雞係公廁

納dee琴日跌2% 依家仲跌緊1% 仲想跌幾多

熔斷

想開派對

越插越深

計返幾個月都仲係升緊 所以唔算跌

好撚彩賣唔出個short put.
賣撚左蝕死

又跌la

想買金，請問有乜選擇

通常呢度個個都開始short既時候就出事

仆街 等人踩人

1000 考慮入

今晚係咪熔

依家個倉有乜

P巴不嬲都準,不過入左貨會逆轉結果

Me too
琴日係咁跌搿硬喺$1557.81放哂賺少好多

牙籤巴有冇買貨

英國倉都熔

加qqq

納期跌穿10000 啦就

盤前all in 啦
美國佬一起身一定買返上去

今晚真係要溶

你地寧願溝定係斬倉底位再入返

牛牛盡左

斬黎做乜

10400 都失守

連插兩日大

開左兩張
一張今晚到期 58
一張下星期59.5
都諗緊點做

跌到咁仲唔斬？

仆街

點解波巴咁樣睇

i7用i5價買
今晚做i3價

入tsm 保平安

而家個倉有NVDA NCNO
我會搵位溝貨
NVDA $399
NCNO $60

qqq唔止蝕唔止賺

別人恐懼 我恐慌

我今晚59.5

安信邦民

一趺就趺到解放前

忘巴全倉ETF?

Nvda 一開應該唔止399

free money俾人攪

arkk qqq germ intel

想大上大落有咩好賭

你溝得幾多

跌到50天線

見到有咁多巴打一齊炒intel真係坐都唔會孤單

Goldyenvix

建議果啲幾球倉好似p巴咁既咪睇咁多呢度
呢度講野最大聲既通常個倉得幾千鎂

仲有6-7幻鎂

科技股同Intel一齊落地獄啦

仆街germ我地入果日就玩完

vix 築底買入 = free money

INTC而家咁平真係值得入
今晚應該會買返啲做貨底

反而唔太擔心

穿成本7－8％就斬

冇事 唔怕

明明intc仲係60蚊 咩-10% 幻覺黎既姐 嚇我唔到既

咁即係50MA先溝好啲?

接曬sp 均價57.5 無限sc大法

etf 斬完跟住點？
升返3%再入qqq?

成個月profit冇晒

Germ arkk tesla

升又唔斬 跌先黎斬

Amd走唔走

開左市先講

正股唔驚啦
跌果8-10%就走點做大事
唔跌唔長大 跌為左將來

驚閪咩

陽巴你呢條rule應該只適用於短炒?
我如果啲貨諗住長hold嘅話
而家跌走去加注應該ok?
難度就在於係要搵個靚啲嘅位先好加

V緊啦 無事喇

qqq驚乜閪，一係美帝亡國

跌唔加注 唔通升先加咩

匯豐

講真而家QQQ仲喺高位
6月嗰陣仲係$23x
而家跌得算少

搭個嗲
長揸短炒都要跟成本止蝕掛

吸取6月11 經驗 正股驚閪

qqq邊有低位過

升1跌10

攞廢老股黎比教

^緊啦 無事既

Intel盤前跌超50%

Index etf止乜蝕

個股係，指數驚咩

intel跌。amd 升

搵定靚位入契媽

高位減倉，低位加倉唔洗教啦屌

我岩岩發夢 intel 急升 俾我走堆call

點知原來係發夢

唔係講緊正股咩

75以下all in

仲有台電

我睇佢可以沽得幾殘
咁都10% 我真係唔信

係唔係要驚？

JPYHKD

唔係

我知個答案啦
正股驚...

Sor 睇咗忘巴話QQQ
自膠

我夜晚1點幾買完訓都係發依個夢
升10%岩岩好 66蚊 放call再長渣
依家就

準備盤前沽空intel 一齊落地核吧

推遲半年出7nn姐 好似電腦大爆炸咁

別人恐懼我貪婪，頂住呀，打死都唔斬

但係個股我都唔想一跌夠8%就斬

華爾街班撚樣，幻想amd食得晒intel d server房

Russell 2000 跌得少

今次真V

等佢跌夠20%入返囉

點解唔落long put short call

台巴FATFAT啦
你專係買中小型股

好似條J咁v左，姐係比人打斷左救唔返

跌夠20% 你就識痛

今日調返轉，訓醒升災

佢唔沽低佢食哂班panic sell點吸籌 AMD條路仲有好長

美國科技股我真心覺得坐貨+低位加注係會有得賺

qqq 20% 落返8k, donald唔撚洗選

閒錢冇咩所謂嘅

一晚冇幾皮

咁點解唔賣咗喺低位買返
雖然估唔到佢升定跌

依家都係跑輸支拜

你肯定佢跌梗，反手沽空

profit： 像我沒來過

條數咪一樣可能你仲買少左

個股係優質嘅
Eg Msft goog ko intel呢啲都唔使斬啦
8%咁大特價仲唔趁機會入貨？

當然你買疫苗股penny stock nikola呢啲另作別論

冇啦
一開始喺高位冇做到option
冇理由而家低位開short call

咪就係因為估唔到

蝕機會成本

早排丟D 轉弱股丟足兩個禮拜
呢D你睇唔到
連DOCU SE 呢D都清埋好狠心

NVDA

又好似有道理
我唔入基金佬都會入

不過intel真係肉痛

好耐未試過-10%

一起身又今庸

QQQ跌20%
孖爆佢all in TQQQ Leap
下年就可以去睇樓

10394好似有支持

你知佢實跌你唔all in put發達?

MA21定律 唔敢睇太淡

p兄依個時間sp qqq先係正路

今晚撈底

周線準備二連陰

stonks only go up
唔是唔撈底呀?

P巴賭性咁重
Monthly TQQQ call啦

神蹟將於今晚降臨!!

輸左，跟住問我買乜好

4點 tqqq

好彩琴日起飛救一救

我驚個底只係開始

打仗無人會再諗去火星同買電動車

大奇蹟日

今日繼續飛

哇我屌你老味
真係今熔

no ff la

邊有咁多杖打

DLLM Intel

PYPL等埋財報先放好唔好

今晚lmt 定rxt?

INTC咩事你見到啦

睇到intel仲未識驚？

歐股持續下挫，德國DAX指數跌2.2%，法國CAC40指數、歐洲斯托克50指數均跌超2%，英國富時100指數跌1.7%。美股期指跳水，納指期貨最新跌1.5%，道指期貨跌0.85%。

兩個擁核國家冇可能打仗

鏞。。。。。。

intel圓底beat er

暴跌

咩係beat ER

蝕少少走算
仲要清咁啲SQ

MA都就嚟ER

石巴買咗TSM?
唔係話高位咩？

好過預期

earning呀

高位係用錢做出黎架姐

仲有3分鐘開始人踩人

突破左阻力啦都

intel

可唔可以停市先？4點一開就仆街

40見

買乜好?
買起你條命

唔好用常理睇加速師
我驚佢臨死會射台灣

40 allin

未到4點都有咩？ 咩網？

狂沽 起碼跌34千點 就八月

8月幻二

9點半收市

Amd jpm 好彩。但今日就唔知

盤前準備開波
Are u ready

逼狗入窮巷, 到nothing to loss 時就會玩攬炒

有核彈先有得真攬炒

各位煙條狗接受現實未

仲有一分鐘人踩人

沽！

酒呀

你都係煙條狗

大家都是煙條狗

高盛已贏

煙條

AMD真係好嘢

tsla 1450

想跳樓

人人都睇金溶就係龍市黎緊
幫你地諗埋理由
沖景未來會好 所以龍市

利:成日做淡友俾好友姦左n獲 唔會再信

相約IFC 有人嗎

高追左TSM....
升唔番上去仆街啦

插到仆街

Tsm今朝有冇上過7

反手,仆得街
你去繼續做淡先會升

有，高追左

長渣驚閪

有70

無

TSM逆市

69

仲以為自己記錯

TSLA $1435

P 巴

期指彈緊

台灣傻散又panic sell我黎接

巨硬穿200 all in未

變灰

亞洲班蛋散，賣嘜鳩

Hi guys

Arkk @25Jun 係70

@24July 約80

升幅約15%

有無人鏈win契媽？

以後唔玩美股啦
比返d錢我

來吧特大災難

買小小intc玩玩

intc盤前咁定

見到都暈,仲有D發燒
唉

早20分鐘你仲話唔斬

BIG SHORT

藍籌drop 1成驚天動地wow屌你

tsla 1423

跌10% 仲叫定

INTC

SQ 又插

尋日1511 蝕住走，點知仲有得跌痴撚線

今晚真係溶....

跳樓定跳海無咁辛苦

TSLA玩完

好巴
NCNO係咪$60先買好啲？
之前見佢連續幾日打唔穿$74個底入咗場

好辛苦先忘記左輸錢的記憶
一日同我記返起曬,仲要再輸凸

認真 跳樓一下
跳海到窒息要辛苦一陣

又跌啦，走唔走好

ARKK 有排坐

大摩今次咁古惑 出完口術唔比時間人走

1000 接返 之後del app

今熔

財你老味報咩 業績關咩事 TSLA，intel 有眼你睇

走呀

intel撈底失敗

都話叫你咪買貨架啦

我掛緊 68 60

驚閪 今晚肯定倒升

Nvda,Asml,Sq跌到傻

去東提室內bbq

豬死

依幾日係咪都唔好買

琴日見佢一直落彈都唔彈吓
忍痛賺少好多照走哂貨
冇得坐返上$1700

唉,諗住無跌得咁勁
點知你講完即日就跌到仆街

跟

盤前跌咁多
開市點升得返

唯有係咁

尋晚走左4張call take profit廧該係我買股票以黎口最好的肯定不過賺少左1300

你見到INTC咩事未...

坐到落1200

QQQ再跌2%

All in intc 巴你回本

話左同船無好結果
tsm v2

對唔住各位,我都係賣撚曬D貨留返黎叫雞算
以後唔再玩美股

Tsm monster

台電牛b

70.25高追左，仆街啦

前後有冇輸1m hkd

第幾次

Tesla盤前交易好多

日經討論區

玩撚完 走人

有冇好心人幫我1434 接一下

星期一你又咪又係忍唔住手入貨

有冇人買左biontech

其實P巴係咪玩膠...？
最高位買TSLA....

never play again

再見

1423 ok?

又跌

Apple

特價姐特價姐

星期一：高追TSM

真心咪on9我唔想你放完又彈返上黎

有無人會20蚊俾我去ifc?

盤前盤後交易一般都是散戶的交易時間，機構交易人員是上下班制度，理論上在上班時間外，雖然有電腦自動交易，但應該不會太過於積極這種小交易量，所以，對於盤前盤後，這是散戶們的心態反應。

呢段真定假

aapl 350 p 加油

彈撚到

假，盤前盤後做市專用

thanks all清曬了,等埋MRNA 一陣75清埋去

假，algo大戰

想推女友去做雞養我 你屌唔屌

SPCE

加倉

假 fake news

你地覺得係回調兩日，定大回調/股災??

正常，係intel唔正常

散戶有能力drop 到10%講笑咩

P巴快啲放，今晚收市落到900

mrna 重有冇機上番80

你望下INTC咩事

上返1439喎

你del apps 等上2000啦

講多無謂
落注最實際

Plug跌到仆街

班人四點開波做市

買啱都要高J

Tsm救倉

Intel溝唔溝貨好

祝你見雞快樂

你想短炒定 strong hold?

普通人係 $71 以上入 NCNO

有 broker 既人係原價 $31 入
有 option 既人係 IPO 既 30 日後可以行使

lm睇美國佬起身

石巴想問SC 1650 ,如果無貨,但佢升唔返1650,係咪唔洗買返貨沽?

P仔又要失憶

環球股災 中美開戰 疫情失控
上車沽吧

你開幾遠架

升唔過1650=期權金歸你

tesla今晚會唔會又跌
再跌要破產了

資訊唔對稱咪比人幾十萬呃幾百萬貨
盤前價輕鬆隊上隊落

唔洗 廢紙

今日

你算啦，一間真係ifc見

升嗰陣就問幾時特價
到特價嗰陣又驚驚青青咁

ＯＫ ＴＨＡＮＫＳ

唔洗理佢

等開市加Qqq

高盛稱投資者應該「避免蘋果股票」，預計由於銷售、平均售價和單位增長放緩，蘋果2021財年每股收益將比市場預期低16%。

再見了各位

半副身家前日開put
全速前進

SPCE屌你老母

對上一次好似幾日前
下次幾多日會失憶回歸

咩事

做乜事跌咁多

盤前做trade = on9比人呃

開市賣野，下星期買返，咁就獲利了

唔會再玩美股了,離開依到,唔想諗起傷心事

一陣大奇蹟日 真係爆倉

龍龍哈
講完

想strong hold
而家400股@$74
太早入
俾個假嘅$74底昆咗

佢唔會爆倉，佢有100股

升升升.gif

唔係話放晒咩

隻abus咩事

佢個feel係想賣走100股+留SC

唔會嫁啦
好消息盡出單日轉向
任你點chok 短期都唔會穿1700

1430.... 估唔到咁快要降到1400

唔好咁快V得嘛，未出糧

佢連cover個100股都斬埋

我放曬了

咁你入晒貨未

各位panic sell完未 龍龍哈

已經賣走了150股+留SC

咩操作

又咁大犧牲

咩玩法

本地指數快跌穿900

你平左佢啦，只係袋少左姐。無哂時間值架啦

各位, 我真係要跳樓喇

Intc跌到咁 好想跳樓

挽留

返武漢先啦

挽留p巴

OK THANKS,
祝你贏多D

同自己講返你個名

搵條女打暈你,訓醒又一條好漢

你參考下 如果琴日同6月11一樣 你爆倉都似

有貨未為輸

冇晒D錢....點走

坐大飛

跌到不似人形

空軍召喚

冇事嘅

暴巴都加入做big short

Why

倉位控制得好有咩好驚
跌到目標價咪補貨
唔通真係下下都孖爆 跌嗰5%就問要唔要斬咩

今日淨係睇D油債金D反應都好好睇
唔知會唔會到最後都係冇事發生過

屌 tesla 1430 走左d
跌返落去呀

p巴你止蝕通知聲

全日低位出現了

$INTC 我屌你老母，以後唔撚買Intel

今日係大奇跡日
Tsla上2000 托市
石油股 郵輪 飛機5%up
仲有舊經濟3%up

Intc 53.5底

含淚買啦 染頭

屌今晚要減tech呀
酒呀

sq 掛132食唔到糊 又坐左2張intc sp

跌呀跌呀 我知錯啦 比我1428買返啦

我買AMD CPU算數

tsla升返

美國佬都未起身 起身就一齊沽啦

青山開放日咩？

你唔係after hours all in咗TSM咩

醒左未

過左 lock up period 先入貨啦

升返啦，冇事啦！

ok

噚日叫咗

好彩有啲人肉饅頭頂一頂

MRNA今日應該要跌穿70了

升升升 2幻8

溝貨中左PDT放唔到硬食

屌tsla真係1400見

轉場啦

本身都 冇咩壞消息 肯定倒升

TSM AMD都到橙線 仲買

講多次 今晚一定大奇蹟日

溝左貨
佢有 100 + 50 股

tsm同amd好強

沽鳩佢

淡淡死哂

無人鳩叫

鎮倉寶
TSM!TSM!TSM!

淡淡等唔到今日

無人睇好SONY?

跌返去到前年個頂

TSM上番70.3比我走貨啦

入返d對沖下

要jump了

淡友慘過做雞

等開市睇intel個日K缺口

真 轉頭清倉 930 all in 724末日call 一鋪過

Tomorrow is another day. The market is always here.

其實你都見呢兩隻過晒紅線
點解仲會買？

叫咗好耐

唔貴唔買

今

波巴救世

P巴走早左 上到1447喇

真 準備撈煙條

佢一走就升

長渣驚閪咩呢兩隻，同埋得呢兩隻仲係綠

P巴走先俾到機會你地返家鄉

破頂唔追貨等融斷先黎追咩

P巴

intel滅世棍 加貨定加沽

開張Strangle

知唔知點解你地唔敢撈？

因為個個都係熊底

個個都覺得根本依家個市唔值依個價

聽從你地內心 all in put 啦🙏

納期見底啦，應該唔會穿20MA

拿，二月三月做過淡既，應該記得淡淡幾時要收手掛

Tsla 末日ATM call / put $2x

比起星期三跌了7X %

唔好燈喇

納 dee

穿緊喎

唔會穿20ma, 直穿200ma

屌啦，TSM無力上

點解tesla 一賣就升架

想請教下巴打

指點迷津

我追唔追put好

就黎輸到俾人斬

P巴大發慈悲

d傻鳩沽intel買amd tsm
關tsm撚事咩

到intc頂唔順搵tsm開單 就到intc強大

關架...

好掛住L巴

震走得7788應該彈返九成

1452喇

輸唔起就清倉返去做定期

tsla

今晚3:30 又要起身

開市都被個大盤拉埋落去啦

禮拜五做乜要訓教

Intel 7nm引領全球股災

玩D咁既野

電腦大爆炸

因為我幫你買返上去

難左啦

有無人覺得開市反而會頂得住唔跌

有邊啲著名product係用intel?

我立即打撚爆佢

宜家行cloud 邊洗買cpu砌機
跌好正常

Intc53.6鑽石金剛底，美國佬起身就升返啦

行cloud server房都要cpu架
唔用intel唔通用龍芯

唔好亂做.....

已經準備好20000鎂 all in intc

啲intel chips 碎晒喇一地都係

係，行內人都知cloud啲datacentre入面唔用cpu，直接用人手運算

你仆硬街

Work穿左30
契媽係咪又要狂掃

你點對得住自己個名，坐到2021驚閪

諗住幾錢入

契媽準備申請破產保護令

一開市即入 你估佢升唔返咩

QQQ世界第一

契媽識閪炒股
sqqq都唔識買

買幾張leap call

直接掃契媽

係

你唔賣點升呀

長hold股入嘅位啱唔會咁易穿成本咁多
如果都穿咁多都會照斬

會越溝越跌，個價起唔翻

應該趁個市回升先加注

開司對眼打哂圏個狀態我開始明

我呢家成個人好虛

etf加貨唔怕

跌跌跌

我都係 尋晚仲要冇覺好瞓 啱啱起身勁頭痛

真 我仲要無心情做公司野

燈死左tesla
會唔會跌穿1400
仲未走

我仲諗住呢個月可以追返港股loss
點不知呢兩日已經豬緊10k美

有冇平貨岩入

呢兩日走咗一半

Intel跳樓特價

intc

依家1450喎

下個禮拜公佈新一輪救濟又升返

咁平都唔知係咪假野黎

做咩事個個高位 All in 左 tsla?

及早all in啊

快小小燈死佢啦 我要1400幫你接返

@P巴

等7點ROBINHOOD上黎先好睇

大家反思下 你有邊個月鏈贏契媽？

24/06 arkk =70

24/07 arkk =80

+15%

唔洗講契媽

QQQ都未贏到

1隻intel brk都贏唔到

80 太貴....

救命啊
股災啊
快d走

去到你又唔敢撈

我介賭了

6成etf 3成cash 1成開少少scsp 收息

勸你唔好咁吹奏主動基金
炒賣成份高，一陣鐘個頭入去又仆街
乜都唔理係index fund最穩陣

升返晒先嗌股災

走去告鳩msft

intel 1成熔斷wow屌你

早知尋日唔放DIA PUT

p兄隻moderna 98>70

Qqq搵到好多個陣唔放
依家跌到仆街

Exact7ly
但契媽過去5年又真係屌打 QQQ 我5年未夠長 都都唔算短

前排襯升清少少倉, 琴日先入多少, 今日又溝...??.

仆街 qqq都+5% 今個月

仲要震左咁多日倉

我到底做緊啲咩

一齊玩下啲舊經濟股咪好

有冇三倍契媽etf

期低位升左6 70點喎屌你
升災嚟

margin

吓 ASML都跌咁多?
CLS

係咪用firstrade

Sh驚閪

當然唔係話active fund廢，但係要清楚active fund係高風險投資，要控制係自己承受到既倉位內

Nvda 397 好多幾百股幾百股咁買

Nvidia, fuck you!

七日前點會估到Tesla跌到咁撚樣

tsla我屌你老母

疫苗股

Tsm asml nvda邊間最有前途

用ib 眼訓改價錢用咗下面賣出
訓醒多咗張so

想參考下巴打倉位分佈

nvda

Lool巴 笑到最後

美股條上升軌好靚

應該今晚可以收復番尋日果d

想發達=Intc

老千股黎

我都跟p巴跟都盡啦

.......

盤前咁多入貨單 係咪睇跌完

咁咪抵死

唔係跌緊咩

認真，跌唔買唔通升先買咩唔好all in控制注碼，今晚可以入貨

我賭撚，日日4-5%上落
要參考就參考暴巴tiger combo分段入

ASML>NVDA>14nm+++++

慨嘆p巴神威

牙膏廠都有今日真係報應黎

每隻拎1個字母
tsla

ASML 368幾吸引

真係要跌先熱鬧
又追唔切post

NQ 期岩岩掂左30MA就彈波巴點睇

推post慢過琴日少少，今日平盤

買多張lp

今日大奇蹟日

我今日孖爆左amd tsm arkk

就買d asml

又打壓納指

無錢再孖

收到

下個禮拜一amd業績賭升定跌

981

beat er升intel

財報前高水就走算, 無隻有好下場

禮拜二

apple 有無咁誇跌返去成個月前個價

今晚似係又炒舊經濟

尋晚跌乜嘢

會唔會係大奇積日feel

我會撈apple, 因為高盛剛剛唱淡apple

唔gur可以買sqqq

尋晚撈咗

撐住阿 一日唔賣一日都未輸

利申 1693 50股 諗緊幾時再溝

最好應該係買 VTI......一隻買L晒成個市

買左intel
打下j先

50股 有排溝

一日唔賣一日未輸呢啲思想害撚死人

今朝入完tsm又趺

留名睇intc升返 tsm暴跌

終於可以出黎笑買tsla既人

死都唔放 少少都唔放都好難得

出完業績個個心雄立即高J

琴日買嘅做唔切啦

set好既價自動入鳩哂

我想死

p巴瘋狂加注嚇到走哂

你買咗咩等大家笑下

唔撚係咁邪阿 完美既傻散操盤

sq穿120蚊

今晚升返, 一年唔打飛機

tsla基本面其實比之前好左
係睇大市想點
平均價1500諗緊放唔放

小回調唔怕，係驚大回調或股災

同股票談戀愛

低位升返了

大市跌 有幾多隻唔洗輸

今晚抄新經濟

集氣

唔洗放喇 信連登仔 2000

有咩離岸户口好用過firstrade?

屌佢老母無盤前交易

人地為你好先唔整 減少你賭癮

Ib llc

其實呢個價買真係無得輸
postpone 6 months未至於跌10％

只係笑tsla姐

G持，亞洲傻散沽貨嚇唔到我

真棍升

契媽話值 6800

嚇我唔到

牙膏廠家大業大驚閪

我唔知 我睇唔到

一陣鬼佬起身見個價仲咁高 沽得仲勁

ching買左幾多
今晚有興趣入

盤前-500 今晚IFC開唔開？

唔gur可以現價沽
睇淡不做淡仲衰過傻淡

岩岩小注姐，開市會short put

少少地2000夠喇

Amd

500$ 深呼叫就ok

又跌 唉

500跌左都唔撚執啦驚中武肺死

Options?

平時去開邊頭 想執

GLDM

我好你一半

Are you ok brother?

琴晚去到而家科技股跌到咁發生咩事

慈雲山

option 未開價

尋日沽了 等食糊 我都唔敢睇得太淡

你地係咪個個孖爆牙膏廠

Option 依家唔會輸緊啦

how about slv？

真係無得輸
點解唔孖

飛機股 餐廳股

Anthony Fauci tells MarketWatch: I would not get on a plane or eat inside a restaurant
Published: July 24, 2020 at 1:55 a.m. ET

sorry未玩過

食啦，我都食完反埋手
熔斷都冇插得咁勁

英雄所見略同
intc如無意外會升，其他科技股就跌

屌那星= =‘

轉過頭龍市就番番黎啦

食半

都ok既

Trump?

煙條大平賣

Good friends驚閪

最on9係我唔搞佢無咁傷

左一巴完右一巴再左一巴

個到都1皮野

其實真係無去到咁差 一野跌10%

你重貨 TSLA ?

Miki準備轉燈

異動時間唔郁好過亂郁
你咁樣點對得住個名

見底！

呢個星期蝕左20%

係...有信心點都升返5%
其他就難講...

真
-170 可以變-95
-95 一樣可以再變+200

開市一定再震多次落去 之後低位橫盤收市
下星期縮量再轟上去

帳面數

如果係落可唔可以落多啲

因為俾人告？

唔開通知唔開app 冇事發生過

靠amd

通常都會穿前低嚇下大家
之後盤中橫盤 收市上番MA21

P巴隻tsla同mrna 跌到仆街

我short option對沖未計價
但今次應該都幾重傷

個貼倉博反彈

巴打冷靜d 慢慢來

想撈intel
有冇必要跌成12%

垃指跌都跌得多過人

去返4月嗰價

Goldman Sachs 唱衰

7nm 都delay
年尾手機都用5nm了
出年到平版&電腦5nm

盤前已經倉-4%

入左小注撈一撈先

amd 同tsm 咁樣炒左上去就真係唔追了

無事啦 停經啦

向好個面睇
尋日盤前升咁多最後跌到仆街

大戶今日殺淡友, 盤前假跌

升返啦！冇事啦！

又想炒舊經濟

我發覺大戶好中意一開市頭幾分鐘抽升少少引傻散買，之後一野插

我寧願佢盤前跌 早排先跌900點再市反升
一定係低開高收咁升先好

FT 仲要8pm先開檔 唯有strong hold

正常, 有抽先有插

買10股當賭下錢

standard operation

I'm coming

可以少注
牙膏廠可以繼續唧

三傻開始deep v

尋晚set 1500 接咗

無事啦 無事啦

吸啖氣躲於海底裡逃避

逼害好友

基本面係好左
但一早升過晒估值啦

咁多巴打用支牛唔驚futu 比美國搞咩

買左40股 8% fcf yield 12x pe
I m in man!

銀仲會升到23？

銀行股

Thx

intel起碼升番一半先再橫盤

Target 45

開市準時轉燈

at least 26 先合金銀比例

咁金會爆上3800

小弟唔識嘢，請問嗰原理係點

應該同金與銀O既稀有程度有關?

傳統金炒到最高會係8 9 月
唔知今年係咪又係咁

今晚舊經濟股要起飛了

期暴跌

你個咩期

MOLAMOLA
好友早應悔改

2020都唔傳統

NASDAQ 期掂左30天線即彈 波巴點睇

Intc無底

This is the bottom.jpg

唔摸頂唔摸底係我原則 橫盤先入

Btw我覺得未來金嘅demand 應該都會好大，所以想入下金

其實WhY intel drops so much

其實佢搵人代工咪搞撚掂

啲人驚乜鳩

你有呢個諗法就入台積電

做市砌佢落去

Tsm 一大堆leap call

冇得輸

打仗咁款 點都要揸D啦

早幾日買左D 實金

冇得玩UGLD

D實金

BTW 想問下大家IBHK提款係咪剩得HKD USD RMB選?想拎D磅出黎但佢冇呢個OPTION

有事啦! 跌返哂啦!

88入 76走左

利申: 第一次買金

一拎上手個下, dllm 有重量

INTC又插深左

買金真係有需求既入實金啦。。

金幣? 金磚?

美期明撚港女

DIU NASDAQ彈到鎚頭都黎

Intel one way

輸番哂

有人陪在黃泉路上都唔會悶

Intc 53

要食草

Mrna掃貨時間到

Tsla

p巴又輸

邊度買，痕身好似冇貨

冇事啦冇事啦

羅素轉燈

好貴

彈返咁多 無事喇

別人恐懼 我貪婪OK?

今日唔入貨唔通破頂先入咩

全靠p巴斬手指離場

到我將開眼 無明燈指引

Strong hold tsla啊屌

未入貨升你老母啊

想食

依家咪插返落黎, 快D入喇

tsla今晚上返千六

買左20股INTC 破地獄

暴巴係咪知道連燈仔冇錢開飯想請客

why not eat salmon?

股票輸贏好小事，食野緊要d

好肚餓添.....

餓了

無錢開飯啦

FT 未開市

人死左？

坦克車

有肺炎 小心

Intc真係冇底
Ifc定icc高d

唔好再燈，求吓你

暴巴 三文魚好似好多蟲 少食為妙

熔斷價先黎沽

利申10幾張下星期call

intl越跌越有

別人好 L 恐懼.....

未食飯

Intl molamola

Ip都

生命值？

記得p巴好似好重mrna同tsla倉
呢兩日加埋冇左幾多

7nm intel ~ 5nm tsm/Samsung

兩隻都跌得好甘

借個位問。邊間香港經紀行買美股平靚正。方便。使用經驗好

molamola

sofi

唔怕啦，該死唔洗病

52了

今溶。。。。比番啲錢我啊屌。。。

呢次肯定一波大升浪

好勁panic sell

7nm tsm好似獨市緊
半年sam都未必追到

Sam良率低

入小小玩下先

的確贏緊成條街 台灣number one

所以tsm係龍頭

加上仲有3nm試產

人地大戶用option收貨
成班傻散係到掉貨

技術含量高既chips都唔會搵sam整

求下佢破百

台gg都踏入5nm 請緊samsung食塵

鬼叫samsung有自家soc產品咩

Intel 1200 股 盤前 負9000USD
唔好咁快升返住，我8點仲想入特價貨

INTC開盤後人踩人

應該唔多人做short開put 冇乜平倉撚會爭貨掛 斷9估

咩成本 我都豬到準備跳樓

80股

個個話睇淡但入晒貨

intel咁沽法 執笠咩屌你

intel愈黎愈抵買

Intel 正股驚閪 1200股

AMD

煙條今晚起馬上返56

53入左50股試下

嘩 好撚驚

Amd開市會唔會又似tsla咁

wk 因為你56入?

55入左100

想知AMD好唔好再入 今日盤後走左 驚今晚開市插水

開市立即掃50張 50intc sp

咁都破到50 我跌樓

55撈冇驚過

連登巨輪煙條苦主無數

Intc有種跌到50 比我買多小小

太多人上船搭沉船

intc而家80股@59.2
陣間再入

panic sell

今溶

睇怕intc變下一個hsbc

Intel $61有貨溝唔溝好

苦主大聯盟

應該係panic sell完走左去AMD
想sell AMD了 開市掃遠期INTC SP

溝貨苦主here

Intc 夠膽跌到40

納d

你諗住買sp幾多錢

期棍升

石巴咁穩陣嘅投資者都中咗INTC招

邊個估到財報好但free fall 10%

52.77

美國佬起身唔沽貨嘅今日

業績公佈日太多變數，其實唔應該睇周線圖

BTW, 今次賭贏咗業績，但賭輸咗消息

近期50$ 遠期55$

跌破52周係要放

Nflx都係咁，所以唔會再中伏

Intc人踩人啊

同一個POST話唔再賭 跟住話開50張SP

價投長揸

原來Firstrade用FIFO計錢架

你估佢升唔返咩

股災啊屌

有冇人同我一樣咁黑仔賣AMD 入INTC

我諗緊sp咩strike好

坦白講, 作為均價55既intel苦主, 小弟撚驚呀

Short Put + Leap Call

轉返去AMD打三巴

跌到仆街仲價投 禮拜一就再插5%

想50 但係怕怕地

價投就係玩d咁痴線既野

全部Tech又紅色玩撚咩

高vol 唔short
唔通妹市先short

大家錯怪L巴

回返好多喇 跌到三十天線即彈

參考3月價位
遠期可以SET高少少strike順便磨theta

反而我想而家賣走AMD入INTC

今晚全紅

其實呢度係咪納dee討論區
Btw都想入啲arkk

今晚佢都係跌架啦

啱啱入咗10k美

手持十手TSM CALL係咪應該走咗先

幾時到期

暴巴有咩圖送俾intc大船

1430走左d tesla可唔可以叫佢跌返落去

原來八月真係道指12000

netflix明明賺緊錢係賺得唔夠預期多就暴跌

十月 70蚊

你講左幾個鐘
其實差個廿蚊 你覺得放錯入返都差唔遠

今晚係amd yes

最後防守線50

得架啦平倉啦

一個人食？

睇完想今晚食魚生

我8點賣返俾你

隨你中意愈黎愈貴 又唔係特別好食

重注煙條
業績好，只係7nm遲半年出
個價就推到咁殘？
應該無咁廢

記得上次業績公佈盤後價又係跌幾蚊
開市即刻收窄返好多

intel向下炒

巴打唔好呀，你有兩球HKD接貨？

有邊間推介

Me正股+short put

你應該唔明7nm遲左出代表啲咩

魚生有益

after & pre market
INTC 都地心探險
彈都唔彈

代表AMD Yes

p巴一個pokerstar都贏返

咁多

夠膽趺到3月低位 全倉出擊

一支公食，冇女係咁

跌乜撚

邊條傻仔53按咗

應該係你唔明盤前盤後玩法

撈唔撈intel好

等開盤panic sell再入

幾吸引

集體咏唱

妓術分析黎講完全跌破哂支撐位, 仲難升過RTX

撈2兩次52.29

nflx同intc個case差好遠